［和你砌圖］將靚靚文宣變成你嘅珍藏

（代po)

大家行過連儂牆一定會經常比啲靚文宣吸引到
手足嘅創意同功力真係勁到世界級
正所謂文宣很清楚開花這個責任
你地嘅每一幅創作都打動人心！多謝你地！！

入正題
作為一個砌圖L，當然想將呢啲藝術品造成砌圖掛喺屋企
日日提醒自己光復香港時代革命
但訂嘅時候都遇到阻滯
所以都想將我嘅經驗分享比同好

其實我一開始喺香港舖頭問過
老闆話佢都好想幫我
但因為間廠喺個玻璃心國家
所以佢都有心無力

咁冇計啦 唯有上google搵外國勢力幫手
雖然都搵到一啲外國訂砌圖網站
但有啲個廠其實都喺強国
所以真係要睇清楚公司資料
有啲網站未必會寫明佢地個廠喺邊
搏唔搏得過就你自己決定啦
咁我費事又比人cut單 所以就不了

我最終搵到一間個廠喺歐盟嘅公司
訂咗幅1000塊嘅兄弟爬山砌圖
間公司係可以直接國際速遞嚟香港嘅
不過我就揀咗唔直接送過嚟 兜咗少少路

開箱時係有一個快遞膠袋包住
仲有一個紙盒先會見到盒砌圖
所以基本上冇人知你訂咗咩樣嘅砌圖
唔怕扣關

價錢嚟講，因為我只訂一幅所以貴啲
EURO 37.99 (未計shipping)
建議大家夾多幾個朋友一齊
咁單價會平啲 同埋可以share shipping

砌圖本身品質唔錯，令面嘅

當然你要用好高解象度嘅原圖去印啦
所以記住問咗創作者先
就算open source都要尊重返人地
唔係比你商業用途拎去賣
唔好食人血饅頭呀

利申：所用之文宣圖已得作者harcourtromanticist同意分享

好期待砌好、上膠水、上框、上牆嘅一日
最後 香港人同拼圖一樣都係缺一不可
各位 聽日見啦

光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

有無完成品圖？

好幽默

收咗貨幾日 有排砌

好多粒都係暗色 同挑戰純黑地獄差唔多

拼圖L表示興奮

正 巴打有冇puzzle廠 link ？ 我搵定啲靚文宣先

實在係太難砌
問間公司拎咗個layout
print咗張一比一大小對住嚟搵

佢話唔想幫間公司賣廣告
google“customised puzzle”會搵到
間廠喺Latvia

咁快放棄

好難砌，btw 好靚

冇計 塊塊拼圖都黑到黑警咁
唯有用呢個方法speed up

Thx!

正喎 唔知最大可以砌幾多塊

訂咗嘅話記得share下

間廠最大可造2000塊，但要視乎個圖檔解像度夠唔夠。upload咗個file，揀咗造幾大，個網站就可以話你知圖像質素高唔高

想知完成左未
今日612呢排又睇緊砌圖既野...
想睇下如果完成品靚...
可能跟機